「業主勝利宣言」香港業主成功爭取每個月比多D錢銀行

見到銀行P+0.125%之後 好多業主都好興奮好開心
簡直好似獲得重大勝仗！

香港業主真係世間少有既好客戶
即使你每個月問佢拎多幾百蚊 佢都會笑笑口咁雙手奉上

聞到好大浸酸味

點解焦點唔係低息時代終結

酸味係邊請問？
好撚心啦 我叫你個個月比2舊水我 你都唔撚制啦
加息 = 供款上升
咁撚樣都值得開心 屎都食得啦

我層公屋當年老母Full Pay
依家4舊幾水管理費一個月 望撚住你班業主供到仆街 不知幾撚爽

好多業主無讀過書
以為加息只會加一息
又或者今日加完 聽日減

好多業主無讀過書
以為加息只會加一次
又或者今日加完 聽日減

唔好睇到幾百蚊咁大

原來公屋

幾百蚊當然少啦
但加息加一次？
新造按揭又難左上會 重有咁多豬閪幫業主接貨？
個市無承托力重唔冧咩

從來無隱瞞過
幾十萬 443尺 你買唔買到？

咁家下樓價值幾多

聞唔到

2球幾掛

買不到的樓是酸的

唔係好明你咩邏輯 你係咪覺得所有業主都係近呢兩年買樓+供得好辛苦?
實情係香港有一半人住自置居所 而住私樓既人有六成幾都係自置

而且點解住公屋會覺得好自滿.. 鄰居質素已經好大差別 你係咪想你下一代好嬌傲咁同人講自己住公屋?

你google左咩叫首置未呀

租租每日放低$500紙比業主點計？

o 唔記得你痴老母住公屋一世

有能力既就算加10次都會繼續買樓
無能力既咪開10次post係到自high

樓值幾多都無意思 你層私樓得一層 一千萬都唔關你事 你都係要住

條井底之蛙仲以為首置真係得一次

十二月美加0.25%
港銀再係加少過0.25%
我切柒呀

如果我二按？

同d低置業主一樣囉
唔同既係 我供斷 隨時可以變返2球cash出黎
佢地岩岩先開始供

銀行仲水浸緊

咁你仲唔叫你老母賣樓

補左地價未？

淡淡睇兩球睇到好大架

講緊綠表價呀 傻閪
白表價要補都係買家補 理閪得你

你點解唔答我google左咩叫首置未既

業主們快d加租啦
租租們係戶口d錢就多0.125厘息收
供供就要供多0.125厘息
高下立見

睇完呢個post d回覆真心唔明
作為業主既你地 點解仲要同呢班咩都唔識既淡友係到泥漿摔角

屌,好撚想住公屋呀!
又唔怕加息,年年政府又免租
可唔可以比間公屋我住呀

真係人生贏家

SAVE低先
因為我估都係跟加0.125

變返2球cash......
之後訓天橋底?

私樓1000萬就真係可以直接套2球出來啦

好悶呀

供供冇銀行戶口？

好玩囉

放都放係ML ACCOUNT啦
果0.001送俾租租啦

明明加息影響好多範，匯率，儲蓄，投資基金
公屋仔就淨係睇到供款加果幾百
分分鐘人地其他投資加息賺到笑啦傻仔

梗係有
不過供供欠銀行錢多d定戶口存款d錢多d

連登係佢地既全部

淡淡點識咩叫ML

若果美國下次又係加0.25%
香港好難唔跟加0.25%
因為唔跟加0.25%
息差會再度擴闊
d 有人會借港元做美元訂期

兩層樓，每層供多$200，真係好撚慘

投資加息賺到笑同供供和租租有咩關係？
供供同租租都可以投資，可賺可蝕

腥講人肯做肯捱，good dog！

銀行頂得住個息差咪得

自住樓唔洗交
樓價跌買多層
利申：非供供又非租租

租租努力投資賺錢交租，雙贏囉

咁你趁樓價高仲唔放等咩？

有人借港元幫手俾息差

邊條天橋？

樓主應該以為依家仲有人係捱麵包供樓

業主就一定識野?淡友就一定唔識?

要食少四份一塊牛扒 好肉赤

認真

公屋真係人生贏家

如果有埋綜援同傷殘津貼真係無得輸

撚狗俠好波

有d唔係業主，係AA，屌人睇淡唔買樓，搞到市場成交冰封無飯食

你都識講所有人都受影響啦
共屋仔就淨係針住供多果少少，仲唔係鼠目寸光？

因為佢地口講無所謂實則好介意囉

輸了尊嚴

有幾多傻好覺得香港加息係一季季咁睇?

阿仔 老豆呢世就住公屋咬老綜既，同d蝗蟲都冇咩分別架啦，你自求多福啦

咩樓借100萬咁少

我邊句話業主一定識野
我講緊咩意思都唔明就起晒鋼 咁點怪得人地笑你地唔識野？

真AA9都唔係R你窮撚連登仔生意啦
自量下啦好嗎

非黑即白真係窮人最典型思維

人地食M5 18Oz

樓主老母已經成功地令樓主覺得住公屋好自豪

要賣走（媽咪間）（未補地價）公屋先有（賣到好價的話），
賣完又要等兩三個月先收到錢，
真係可以叫"隨時可以變返2球cash出黎"?
咁香港咪好多人隨時可以變返幾球cash出黎？

咁我依d唔洗變嘅case又點？

$18.20 / 0.01％ x (365 / 31)

低置仔畀多咗幾舊管理費都死晒老母咁,重口硬嗰啲應該係AA狗嚟

on9仔 得個200 萬樓笑人地

2球咁少

債仔有say ?

唔係唔比你唱淡，但你唱到咁柒點搞呀

咁自豪住公屋 成世同老母住公屋啦

真係好撚無出息

真係食餐飯都冇咗幾百...

快啲跌，想買多間收租

樓主做咩咁傻自爆係公屋仔

佢之前連首置有得reset都唔知

其實係咪假膠黎
日日拎住老母間自置公屋打飛機，同蝗蝻為鄰
仲要好自豪咁以為自己係救世主叫人唔好買樓，又唔講跌到咩位咩時候先應該買
好心啦，你估業主真係供多幾舊水就要跳樓咩，壓測嘅時候已經計算在內

加息低於預期
樓市gogogo

捱過03,08巴業主係堅，之後既業主要過壓力測試

樓主係連首置都唔識既低b仔黎

其實點解到而家人人都係focus 係班自住客
真正到肉個班係corp客
佢地個骨牌效應真係會有影響力

樓主係咪on9
唔講下就算早兩年買嘅野已經賺咗好多

公屋俠仲唔快d 200萬放咗間公屋
樓爆買返10間返黎啦

公屋俠好不孝

香港呢個泡沫成20年
一係一齊上 一係一沉不起

我老母得我一粒仔 唔比我 唔通比你呀？
同埋我係自己住既
老母一早返左大灣區養老

唔係我 唔通係你架？

放左先講啦

撚狗俠今次又誇張左d，
我父母都有樓（已供斷），
但我唔會因為咁而同人講我"隨時可以變返幾球cash出黎" 。

最初我以為係已補地價可以加按。

自爆公屋+大陸仔

朝早加息
中午國泰已經加稅

銀行加0.125% 唔係保護業主呀
係保護香港既企業炸
企業借親就億億聲
同你一個月供多67$呀？
到時你公司都收埋皮 你過到壓測都無錢供樓啦

佢應該日日咒佢老母死

你祖宗18代 老豆老母係香港原居民呀？
我係香港出世既

新移民

因為香港個息太平 銀行對個客咁好
開心左咁多年 而家先加少少 點解要喊

借100萬咪比多九十幾蚊咁大把
咪聽報紙佬吹啦

要賣既 早3個月都賣左層公屋啦
問題係 市場上搵唔返一個月交400蚊管理費 住到443尺既盤
重要市區 有地鐵

Why not both? 支那公屋俠

100萬比多九十幾蚊咁大把
返學校叫老師教你點計啦

孽主贏了

唔知有冇女

surcharge 同 tax 都未識分

呢句真

打錯姐
燃油附加費ma

哇平時唱淡樓價都算
你條友無撚用到謀住老母間公屋
踢9老母番大陸受苦
同你講樓價跌最快死係堆垃圾公屋

銀行加0.125%係要賺到盡，唔係保護
其實息口低過通漲，已經開左半隻底牌
就係加息既時候就係收割timing
而家播埋最後一浸種

成班淡淡信個支那公屋俠

銀行收埋咁多存款要俾存息出去架..佢地大型銀行根本就唔希望加存息

住公屋走去笑D住私樓GE,你有能力你都住私樓啦樓主

成二百萬架層樓

弊，依家仲係覺得好震撼，
撚狗俠嘅諗法好創新。

如果爺爺 ＋ 爸爸 ＋ 兒子，
阿仔計晒阿爺同阿爸，
可以隨時變幾多球？

樓主正傻鳩, 階段性失敗之後開post引人笑鳩你不突止, 仲要自爆係支那公屋仔

就算樓價真係跌一兩成, 比你係連登嘈交嘈贏又有咩意思, 係現實中你依然係個無女既傻鳩公屋仔, 係任何方面都只會被私樓仔比下去

成班柒頭業主係到嘈
人地花生俠貼3球8月結單
你地契爺貼2球存款
我有自置公屋又有5皮月入
你地有條撚咩 死慳死抵買層貴到離撚哂譜既私樓
重要日日幫地產發展商打飛機 大叫樓價GOGOGO

你地呢群業主不嬲係社會最撚慘 最撚夾心
窮又唔撚夠窮 拎唔到社會福利
錢又唔係多 只係岩岩好夠上會 層樓一供就半世人
唔好話我睇死你地啦

仲有隻兩球仔都撐得好辛苦

公屋仔生活質素都好過你地啦

我係你我真係寧願深潛一排, 等樓價真係跌之後先出返黎嘈都未遲

以後你開post都只會比人笑你係支那公屋俠, 何苦呢你

驚鳩咩，幾萬銀先加一千幾百

隨時變返2球cash

我層樓都升左幾個2球啦

柒到

我係你 死撚左佢添呀

嘩，有鞭屍潛質

有講錯咩？

可能樓主住公屋真係好開心嘅
但我個人就接受唔到
環境又差 鄰居質素又差
無會所想游水又要去康文署
同埋係成個感覺好低下

同d綜援/道友/蝻/精神病/新移民做鄰居夠晒高生活質素

現實中你夠膽返公司指住班私樓仔笑先算啦

你試下同班女同事吹噓下自己住公屋生活質素有幾高, 我驚你比人恥笑到無面見人要跳樓咋

【住豪宅劣質生活】呎價2萬5上層床下層客廳 住客：我都在死忍

私樓有幾撚高級呀
高級劏房呀？

衰過公屋

咁大把私樓唔係咁細啦
500吋樓下真係不了
但公屋唔係都係咁細咩

尺

係啦係啦 我哋私樓仔自愧不如 公屋最好 可唔可以帶我參觀下 我隻狗入唔入得

佢地一年既管理費
夠我交哂 一年既 地租差餉同管理費啦
500幾萬買210尺 私樓 係咪又要狗衝？

鄰里修養個差別真係好明顯

10個有8個都係性格有缺陷

即係咁：

$18.2 - $17.03 = $1.17
供緊樓又買下傢俬電器，個增長幅度仍然都不過不失。

之前你自己貼嘅：

from 【香港樓市冰封 低置交流淡靜】低調置業討論區（209）
＃505

我諗我生活都唔係太差。

一來我個橦公屋 80-90%單位都賣哂
我個層鄰居全部正常
再者 我個到443尺 當年我老母買 30-40萬
唔係講緊好多年前 好似08定09年

畀成班業主網上圍屌你咪好囉
現實你聲都唔敢出啦

其實我咁講係因為我試過去遠房親戚到拜年
係葵涌嗰頭嘅 啲人係隨處吐痰
我仲被一個阿伯捉住問我係咪佢個孫
真心嚇到有啲陰影 我由8歲起都唔太敢接近公屋村

唔怪得支那公屋仔要咒老媽子死
0809年買私樓升咗4m+啦 仲要超低息
依家先2球

難分真與假

我明啊屌
去公屋搭lift, lift入面成日都會見到癡線佬係到口upup唔知講乜春
走廊又殘又舊, 雜物堆曬出黎
仲未計班支蝻道友
點可以安心住一世啊大佬

我一返工就潤鳩佢地加息呀 你都on9
佢地成日話我無經濟負擔 食得豪 洗得豪
個個都叫我有得住咪撚依家買樓 不知幾撚葡萄我
屌你班仆街 勿相認

Lift掣可能有痰

咩年代呀依家
問撚完你住邊 我話自己一個人住公屋
已經個個話 咁撚好
點解你搵咁多都申請到 我都想申請 乜乜柒柒

我希望你係假膠

如果唔係, 我真係覺得你好可憐

Sorry 樓主我都成日咁講 但我無一次係真心
咁同事係你面前咁自豪咁講自己住公屋
我可以點答啫 唔通真係笑鳩你咩

自豪住公屋

真係唔怪得而家會有人自豪拎綜援

你鐘意奉成你同事係你柒
我同d同事好撚fd 無呢d奉成野

老母前老母後
係你自己買既就話嗟

屌 講真
有撚分別咩
我獨仔 on99
定你地d老母唔錫你地 斗零都唔留比你班黑衣仔

好玩～

次次討論都係講散戶, 講下成棟商廈成百億加息有咩影響仲好

估你不如同佢對賭啦, 如果加0.25你就切, 唔係唔夠膽呀!

全部冇膽量架 貼月薪 月結單 都唔敢啦
何況切柒

其實今次香港加息只係第一日, 連市場反應都唔知係點, 如果市場覺得加0.125唔夠可以下個月又加, 而且今次加息有冇影響到樓市情緒都未知, 班壓力好大嘅業主真係天真到好好笑, 唔講以為中咗六合彩!

一分息都比過啦

而家5都未到叫高息

又貼？
點解淡淡咁鐘意乜都貼

開始懷疑撚狗俠係假膠撚鳩班淡友

傻鳩先會自爆

你有冇膽同樓主賭切J?

得啖笑，d時間去睇樓唔好

OIC, 原來冇膽

依句認真嘅， no offence，永遠唔好太老定：

例如早幾個月：

寧付辣稅沽海柏匯 母放售兒子愛巢轉炒舖
2018-05-26

亦都見過d case 係人生下半場識到第二個之後d財產送俾其他人。

真係 no offence. 只係人生就係充滿意料之外。

估到你會咁講

你慌輸撚左個個會切咩，天真嬌

唔夠疆咪出聲囉
定你都覺得會加0.25%呀

連鳩up都唔敢仲笑人, 你個膽有冇花生咁大? 定已切?

係我覺得好撚無聊

小學雞

唔講以為小學雞撩緊交拗嗌..
講要賭J 切柒果D係咪覺得自己好有GUTS 巧威威

小學雞得過你, 日日上嚟為樓價升跌鳩叫

成日將大灣區老媽掛係口邊嘅支那公屋仔
周圍同同事吹噓自己住公屋有幾好生活質素，畀班同事暗地裡恥笑都唔知

奇怪無淡淡入來撐被撚狗俠…
比人圍剿佢公屋仔好慘

有時間咪氹下淡淡開心囉，佢地最鐘意睇標題

自爆支那公屋仔又怪得邊個
畀著我係淡友都撐唔落啦，拿拿聲潛水好過

佢隊友兩球仔係我個post話走話走，畀我屌到反皮，佢嬲爆爆瀨死唔走留到而家

睇淡唔代表唔買喎，趁低買姐

問題係呢度d 9up買都買唔起，佢地連淡友都不是

公屋有冇會所？求其一條友走入去話搵人都已經可以去晒咁多層爆格。理得你係咪港島區公屋。就算你間公屋700尺升到過千萬。我都寧願買400尺私樓。sorry

你經濟壓力好大?

唔大 多謝關心

關心多D 淡淡，佢地睇錯市d 錢貶值

樓主公屋仔 呢個post已經無討論價值

公屋撚

口講就梗係羨慕你公屋唔使供啦!
唔通係公司同你嘈,笑你痴住老母先有屋住咩

有既佢都唔會賣啦!
賣左訓天橋低咩

成世同老母住點帶囡番屋企做愛

勝利公屋仔

我自己住的 😅
好多私樓仔 要同細佬同一間房 重撚慘

哦 原來靠老母留低層樓自high

屋企得你一個仔？

可能根本冇女

Yes
獨仔

當樓主諗緊咩400蚊一個月管理費果緊 d私樓都升左400萬啦

仲好自豪自己果4舊水管理費

請問撚狗俠有無comment?
今次點樣用$1.16 睇死$18.2？

一 我呢個係出糧戶口
二 我得二六歲
😆

26歲應該重未領教過帶女返公屋個D西樣
如果唔買樓,拎住D錢就等扁值
等你諗通要資產增值,要買樓個時,咪改個名一齊入來GOGOGO囉

笑撚死人 窮人思想 覺得自己比平管理費好著數

希望你係假膠

0.25都要分兩次加

想點者

唔係話踩淡淡窮，亦都唔係話買左樓等於好有錢
你地成日想要展示自己幾富有，又要貼乜貼物

但你地可唔可以講到一個係有錢但又冇買樓既名人出黎 ?

講真個戶口多錢證明你on9架咋
啲錢放銀行跟本等於貶值

唔買樓都買下其他野投資下啦

當然果啲留左20% cash 都仲有幾球野既有錢人當我見識小睇唔到你地個幾千萬倉啦

我都係見識少 未見過所謂既有錢人係無物業係手

嗰幾球 呢幾年層樓升都唔止

加左P，未上車更難上車，門檻更高。
咁應該邊個開心，邊個唔開心？